估唔到呢套偽港鐵貼紙會有Ver.2 .....

估唔到今日係第二次721

好撚心寒，屌佢老母，係站入面射tg係唔係傻撚咗呀

有無whatsapp sticker?

Thx

推